戲院睇鬼片尖叫個d人

食屎啦屌成日比你地嚇親

啱